拆撚咗中大起公屋好過

屌你啦

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

岩 快啲起比新移民住

起佛堂
俾樓豬入去靜心休養

起香港第一人民醫院

文明社會共識
醫院、教堂丶學校都係不會被侵犯

結構亦較安全隱陣

當有天災人禍係避難所在地

屌你啦

班學生當正間學校係自己屋企咁
班狗已經知道曬佢地死呢個死穴
嚇一嚇放風話屠城
等佢地嗅住毒氣守住間學校
唔會再出黎開花
不廢一兵一卒就搞掂呢班學生

啱

出戰機炸快好多

屌你老母

啱，反正讀大學都冇用，仲要俾毅進仔打

拉